照橋心美人設算唔算係抄川鳩亞美?

個名差唔多
一樣藍髮
一樣係女神
一樣自大

點解要用個鳩字來做名

智障女神阿庫婭: 你叫我?

一樣藍髮
一樣係(真)女神
一樣自大